業主沽咗GME急賣

放幾錢

沽咗定沽空咗

叫華爾街班基金佬同你買啦

860萬
唔知正價幾錢

搵啲strong hold GME 嘅買家？

做乜撚野

GME個業主

做淡慘過做雞

係咪short call gme 差牛牛幾十萬usd個個巴打

齊頭$1千萬啦

行內話業主都沽空左GME,而家慘緊要急賣補倉

咁急 一定有價講

有冇SH手足願意接手
都係860萬

SH緊去邊度搵cash? 定係用GME股票直接換層樓然後個業主就有股票還返俾broker可以平倉？？

係咪貓哥

差一個空字成句意思差好遠喎

喺到引人注意等多啲人出價啫

我sh緊收到錢同你買

沽咗無問題
沽空咗先大件事

上到32857先接諗下幫佢接貨等佢急下先

好心廢柴睇下Reddit 先沽

現實版

沽係put 賣short
即係short put GME